紅軍CEO憶古天奴離隊：令整個隊變了

利物浦CEO彼特-摩亞接受採訪，回憶昔日古天奴（Philippe Coutinho）離隊的情形。

古天奴在2018年1月從紅軍高價轉會巴塞，轉會費最高可達1.2億歐，在巴塞並未如預期表現的他目前被外租拜仁。而獲得高價轉會費的紅軍先後簽入雲迪積克（Virgil van Dijk）、艾利臣（Alisson）等關鍵收購，連續2年攻入歐聯決賽，並在上季獲得歐聯冠軍。

摩亞回憶起兩年前的這筆轉會，「古天奴的離隊帶來了改變，不僅是對於球隊的框架，同時對我們踢比賽的方式也是一種改變。」

「現在回想起來，當2年前他離隊時，帶來的是比賽風格的徹底改變，在賸餘的那個賽季我們也比較少輸波了。不是對古天奴的不敬，只是他有不同的比賽風格。。。他的加盟讓我們獲得了來自巴塞的資金，這筆錢讓我們買到了艾利臣

奪冠功臣

古天奴會令隊波踢法好睇咗，但唔會幫到隊波升級

佢走左就得